關於罷工

首先，8月5號起小弟將會罷工

其實罷工就好多人都罷過，山竹嗰日有幾多個打工族無被罷工？ 但係喺罷工責任歸員工嘅情況底下，又有幾多人同我一樣唔介意承擔罷工* 後果？炒又好乜都好？
*射一日波叫入門級罷工，罷幾日甚或一段長時間先叫真 · 罷工

對於好多人，家庭負擔包袱所在，甚或有藍絲老世嗰啲，罷完九成變成無得罷（無工可罷）。 除非罷工不會被追究責任，或者罷工不會被視作係員工問題，否則罷工對於佢哋嚟講真係敢想不敢做。

睇返近日新聞片段，大家都見月台上好多人係等住車返工途中遇見黑衫受訪巴打被廢中斥責，於是大嗌「支持你」 。 可以見到，其實支持罷工嘅人唔少。 如果而家香港再次出現山竹，我相信好多人都係樂見，並會變得更偏向響應罷工。

_____________________
七大訴求

1. 追究警黑勾結警察濫暴
2. 拆除監控燈柱
3. 永久擱置監控評分系統
4. 撤銷社運者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 徹查種票
8. 落實雙普選

八大訴求

1. 追究警黑勾結警察濫暴
2. 拆除監控燈柱
3. 永久擱置監控評分系統
4. 撤銷社運者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 徹查種票
8. 落實雙普選